勇武地下化並非可行，和理非都係要做多啲野---2

早排有批人不斷吹風話跟時間表就係預約被捕，勇武就應該地下化組織搞革命聲東擊西。

我讚成勇武可以因時制宜，無必要冒極大嘅風險強行做野/跟行程表，但係對於「地下化」呢part，我認為大家有過份嘅幻想同忽略勇武承受嘅風險。

先睇咗以下呢篇新聞先：

到尋日全城綁架：
消息指，拘捕行動與今年1月底多宗廁所爆炸案件有關，警方行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

TLDR 版本：
1.勇武最安全做野嘅時間反而係遊行，集會期間，以大量Black Bloc人數擾亂身份。和理非要保持black bloc。
2.和理非要有掩護勇武嘅覺悟(如 咁)，否則勇武打一次少一個，無哂勇武林鄭可以重推多次惡法，今次就無人包圍立法會架啦。

首先係勇武地下化嘅缺點：

1.香港太細，敵軍同CCTV太多，根本走唔甩

香港並無遼闊嘅國土可以俾你打完就走，而且周街都係CCTV，又有極高嘅匪(警)民比，因為人手唔夠而捉唔到人嘅機率近乎唔存在。勇武要做到係一個大量CCTV嘅小島入面行動再消聲匿跡，難度不亞於James Bond。

2.無鏡頭下變咗浮屍都唔知，被殺害機會比普通人更高

如果大家都覺得班曱甴會連有記者影住嘅被捕人士都照殺完棄屍，點解會覺得佢地會對一班連自己友都唔知，無鏡頭影住被捕過程嘅手足手下留情？何解不見一個殺一個？

解決方法：

1.透過人數掩護，大隱隱於市
抗爭者最強大嘅武器之一就係人數，任何以人數做勝負手嘅行動我地都佔上風，包括但不限於區選，黃色經濟圈，遊行，聯署，文宣，海外戰線等等。只要和理非持續搞遊行(甚至十八區)，集會等等活動，擁有足夠black bloc人數時，勇武出手就更加安全。

2.分擔風險，對抗濫捕
已經7個月，但係和理非仍然要勇武幫手頂TG再撤退，就係證明咗大部份和理非根本無醒覺到自己係遊行入面可以做到更加多嘅野。只有愈多和理非醒覺對抗濫捕，分擔勇武面對嘅風險，勇武行動先會更加安全。和理非再保持「我要走得甩，勇武自己搞掂」嘅心態，就真係每次都送勇武去死。

3.建立街坊民團/地方組織
無論係區議員，定係地區tg channel，都已經達到成立街坊互助組織嘅先決條件：聚集同路人。短期而言，無論係邊到有墮樓，便衣爆門，綁架，都可以有迅速嘅手足幫到手。長遠而言，我地可以試下凌駕政府組織。記住唔好同黑警申請，否則同自殺無分別。

點樣達成：

1.唔好捉鬼
唔多講，睇呢篇

2.思想上教育
勇武唔係嚟保護和理非，勇武就係嚟幫一班唔夠付上法律責任嘅人進攻，佢地先係付出最多個一班。勇武退隊潮望落係好假，但一定有啲頂唔順quit game/被捕，而我地從來無諗過點樣去保護佢地，而係期待佢地個個好似Kingsman咁自保。

要打破和理非嘅心理關口，不斷說服佢地企前啲，街頭抗爭先有希望。之前旺角街坊就做咗好好嘅示範。最起碼和理非要開始帶gear先。

現場指揮
其實好多和理非係唔知做乜好，如果愈多人呼籲同帶領的話佢地會更加知道點做。我亦都見唔少次有啲未醒覺嘅人捉鬼俾人喝止咗。如果你自認係醒目過人，就唔好收收埋埋

和理非會唔會企到咁前呢？
以1月遊行同集會嚟睇，係有好多被捕師做肉盾頂，其中不乏好多阿伯嬸嬸級，根本無連登仔講咁不堪。
只要植得入呢個意識，唔係完全無希望。

PUSH

的確要反思下

推

<----1

和理非需要做準備變勇武

真勇武去外國
適當時機先返嚟

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

「地下化」呢part，我認為大家有過份嘅幻想同忽略勇武承受嘅風險。

宜家打陣地獲獲都"即時"俾人捉過百過, 咁就無風險?
有邊獲係肯走? 講黎講去又係打番陣地
真係CLS

你幾時見到我話反對地下化就變成支持陣地戰

捉個個人係警察嘅責任，你一般市民一係揀掩護，一係揀見唔到
邊個咁得閒去捉鬼？

認同

地下化被自殺幾率高過有傳媒日光日白影到被捕既好多
721最多影像就是光到不得了既西鐵站，而唔是條街上比打既人
所以日頭+記者先係最好時機
地下化仲有個壞處係你會遠離和理非，和理非根本唔知你搞緊乜，點幫手？

要人海cover 勇武

推

老兵見到就係咁

地下化，你殺狗都冇人知，你俾狗殺都冇人知

情境題：

狗隻今日係大埔任咬，見人就咬，有人諗點拆咩

地下化就唔需要Black bloc，假髮化妝更實際
而且家陣勇武唔係暗殺，而係破壞設施

我提供嘅答案就係用和理非去cover做被捕師

行動已經由勇武做哂，唔通風險都要勇武食哂？

連登軍師：做緊野啦，當你地低等勇武喺前面送頭送命時，我地已經計劃緊光復功能組別

唔該每日做twitter
同埋唔好投白票
黃色經濟圈就係基本野
如果連呢啲咁小嘅野都唔做
抵你第日俾CCP統治
唔駛等好耐嘅咋
今年九月輸咗直接玩完

Push

當和理非喺現場做掩護，真係做被捕師嘅話罪名應該同勇武差唔多，咁上面講嘅嘢就同全民勇武大同小異。再者每次大型活動都有過千隻狗，全港十八區都差唔多打到熟曬，專注喺一區嘅陣地其實好難打得起...

剩係被捕 上庭 證據不足出返黎 都唔敢
唔好講咩支援勇武啦。

屌你老母人地問你你又問返人轉頭

呢個要靠做文宣，大肆宣揚話裝修美領的是支那地下軍扮勇武
裝修美領一事會嚴重影響國際戰線，可令攬炒巴嘅努力前功盡廢
有人在連登或tg認都要當鬼處理，裝修美領一事非同小可，唔係話割唔割的問題，而是會對我哋百害而無一利

曾經在11月中出現係中大、理大手足或92簽手足請暫時停止參與遊行集會，有一部分人已被target。
表面係任咬，但有人傳實際上琴日被捕的大多以這兩類為由被target後在大埔或將軍澳集會被清算。（未fc）

勇武係肉盾之嘛幾時係佢地同路人丫

其實有智者最早就提咗核爆都唔割，就係乜都唔應該割
諗邊啲會割就已經係退番去講道德

人多，無大台，就唔會有統一意見，就係用幾條標準去set死個下限

呢個世界好多野都冇答案

行動post要推